公道講 其實張學友唱歌都唔差

有譚詠麟三成

咁譚詠麟有無張國榮三成?

譚伯老婆多過張學友一倍

樓豬比多咁多

有譚伯3倍

駁唔到

三成都比多啦

咁譚伯有冇E-Kid一成

你知唔知自己講緊咩

你啲基本功唔夠 唔及ekids是旦一個

會考成績可能有

認同🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻